明玩野？荃灣映日灣對面街最新成交12600蚊呎

康睦庭園單位減180萬易手
荃灣區亦出現業主大劈價求售個案。中原地產程尚傑表示，荃灣康睦庭園第2座中層B室，實用面積634平方呎，三房間隔，原叫價980萬元，業主眼見本港局勢及中美貿易戰惡化，市場氣氛非常低落，加上區內新盤低開促銷，令二手市況進一步受壓，前兩天裂口式降價100萬元至880萬元，立即引起一名區內換樓客的興趣，買家還價至800萬元，業主亦爽快答應再減價80萬元，以800萬元沽出單位，實用呎價12,618元，累減180萬元，減幅達18%。

住荃灣，有錢買樓冇命住

同類型單位對上2月成交771萬，邊有跌

呢D超少伙數 冇投資客..

樓爆 啪啪啪
低置 啪啪啪

隔兩條街二陂坊
用生命黎居住架

真正香港人，今時今日都唔會買元朗、北角、荃灣來住

跌到600仲好